{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64387&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트덕천역점"
    },
    "text": "幅広い年齢層や好みを持つ人々に好感を与えられる大衆的で個性的なホテルがあります。 このホテルは他の住居空間では見られないパターンと素材を使用して客室を飾りました。 徳川駅からは徒歩3分の距離にあり、大渚生態公園は車で分、釜山子供大公園は車で27分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月~木は7:00、金~日は20:00と定められており、無料Wi-Fiが提供されます。 全ての客室は禁煙ですので喫煙は不可能で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 駐車も可能で、無料です。 朝食は2階でセルフで提供され、シリアル、食パン、カップラーメンなどの料理が提供されます。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、写真は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは他の住居空間では見られないパターンと素材を使用して客室を飾りました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは徳川駅から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに公園はありますか？",
            "answer": "はい、大渚生態公園は車で分、釜山子供大公園は車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月~木は7:00、金~日は20:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。しかも無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階でセルフで提供され、シリアル、食パン、カップラーメンなどの料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ごめんなさいが、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 303
    }
}